## 5 вопросов к HR

1. Расскажите о штатной структуре подраделения?
2. Какие функциональные обязанности должен выполнять соискатель?
3. Это временная или постоянная ставка? Как попасть в штат?
4. Какова вилка оклада на ставке и кавовы условия премирования?
5. Имеется ли возможность профессионального развития внутри компании?